如果有個女版嘅自己，你會覺得點？

性格、興趣一樣
e. g. 你：狗公 →女版：姣西

外貌身材同level
e. g. 你：高大肌肉猛男 →女版：身材火辣索女

大家覺得會係點？會唔會想同佢一齊？

Cat girl

Renee

女毒撚

不敢想像

對自己充滿幻想

好想屌

即溝

想瘋狂中出自己啦已經
長腿大波

好嘈

日日打飛機
都係肥矮柒毒窮

應該會好夾

打飛機打到走火入魔

巴打打開相撲？

米八長腿，笑超甜，平胸

矮妹 有d肥 樣衰

唔夠170, 樣順眼, 身材應該唔錯會有腰有屎忽有C cup

一定好變態，不了

結合自己

好問題
等啲連登毒撚日日話人係雞係公廁，照下塊鏡先啦

可以睇下自己到底有幾多吸引力